廣明苑法團主席 VS 弱智狗

弱智狗當正廣明苑係標靶場 開左起碼15發+催淚彈
主席好努力想叫停弱智狗 可惜弱智真係弱智 唔識聽人話
法團主席聽日請咨詢律師意見 向法院申請禁制令 禁止狗狗既弱智行為 同時追究狗隊

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

Cls黑警

留名支持